我屋企樓下大堂貼左張咁既野

利申公屋，好撚不安
屌你老味捉賊都唔撚係整張咁既野
死黑狗係咪玩big brother is watching you?

佢張野想表達d乜？

輕輕一推

就係想知
想預防入屋賊定係玩白色恐怖

連聯絡資料都無呢張野既存在價值係乜

拎嚟恐嚇

公屋咁多人玩屎玩尿
緊係要睇實d

我條邨怪人同支那人少, 老人多
同埋要防玩屎玩尿就唔會係大堂set cam

大堂裝得 你估每層樓可以無咩

成條走廊都係牆, 有cam會望唔到?
佢張野明顯係想講大堂有Cam

推

咁痴線 白色恐怖喎

住公屋，好正常

聽日問下區議員咩事先

幾百蚊電子貓眼嘅功能